我沒有我沒有沒有

從運氣到信心

從運氣到信心到天空宇宙

如我愛你 你愛的他都要走

沒有

遺憾夠 還要去張開笑口

不過 不過我不用難受

曾愛惜的總要放手